其實做YouTuber 係咪好好搵？

早排睇完sunny 果條年宵攤檔片，見佢賣自己果d產品好賣得，但我其實唔係好明點解d人會咁瘋狂咁買佢d產品。
大多數買家都係20歲以下，年輕人為主。明明佢地理論上係無番工，無乜經濟能力，但係佢地就係買得最多野。
睇到最後有個後生仔（好似係18歲）同一個小朋友爭住買個紙牌，最後個紙牌價值為$650，睇到果度我真係唔明點解d人會捨得買，究竟佢地d錢係咪真係多到買地方洗。
我呢個post 唔係想針對sunny,佢的確係有努力拍片掙錢。我想帶出點嘅係解依家d人會願意花咁多錢去支持佢地心目中所謂嘅偶像，究竟d家長係咪比好多錢佢地嘅仔女，等佢地去亂咁洗錢。

而家d中學生中中一杯珍珠奶茶點會冇錢

幾百蚊算少啦……
莫講依家
對十幾年前嘅中學生嚟講都濕濕碎啦

多得啲垃圾港豬囉唔係你身上賺人地就要去打工架啦

年宵黎講都係老中青入去買垃圾
畀個理由自己合理地買一個冇作用既物件返去
出年大掃除個陣第一件扔既9成係年宵買返黎

笑死 super me代言人

iPhone 萬幾蚊、波鞋千幾蚊、唇膏幾百蚊
人地屋企閒閒地十幾廿對鞋、幾十支唇膏

YouTuber 呢個行業，一將功成萬骨枯
就好似港女追韓星抽十幾隻碟，都係追一個星

托哥近排段片訪問廣東道遊客一身既價錢

Sunny 塊牌值 $650 都唔算誇張既
大把人去 Pandora 買粒石都幾舊水啦

大陸最好果個賺幾千萬至過億
仲好搵過歌手
好癲

學生有錢過打工仔係好合理既事

紅個班咪好搵 做明星都好好搵 你紅唔紅到先

緊係好搵啦 你見hinhin成日買game就知幾多小學雞送錢佢洗

個髮型💩

sunny買部mac book pro都十幾萬
個d衫又十幾萬

點睇都唔覺拍片回到
d click rate應該都未回到

呢D叫識搵錢. 搵到果班市場.
有人比錢就成功.

你係咪喺咩post 都會post arhin

因為你係窮撚

一齊支持ahhin

本來有家底

sunny話佢全屋所有野
著緊既衫全部都係靠youtube賺返黎
仲要佢都未係最top個班

冇家底點玩呢d野呀. 仲有人睇佢d片個下神奇

琴日睇完佢條年宵片，硬係覺得個誠誠好似媒 以前sunny賣親嘢佢都一定喺度

睇catgirl成日飛又買咁撚多嘢食就知做youtuber好搵啦

人士地有錢點洗關你蛋治咩？bill gate夠可以一日洗一億美金